陳同佳打算患重病臨死前先到台灣自首

憑住我本事走返黎香港既 點解要走？ 屌你老母

阿偉？

仲可以免費醫！！

不符合港澳條例